未玩夠點解要同我一齊？

我正式宣布所有出軌嘅人下半生要比病痛折磨死。
你根本未玩夠咁同我一齊做咩？憑咩同我講結婚
你就暪住我出去食女
屌你我認真打算同你一世架

呢個世界上冇一個男人係信得過
你有冇諗過你會傷害我一世？

淨係想發洩下
未分手 唔捨得

自己揀個咁既人之後話世上冇好男人

我同你相反，點睇，條女話未玩夠

咁你話我知應該點揀

飛咗佢

冇理佢好耐

咁恭喜你 可以發展下一段戀情

〝♀幸福全部要靠自己努力去爭取〞﹏*＊

因為未玩夠

不如tg 傾下故事 Kk271ju

你可以揀同佢分手但你唔揀 自己攞嚟賤

抵啦
毒撚真心又專一
但永遠冇女吼
成班見到mk仔就濕曬仆埋去俾個閪人屌
人地屌厭左唔玩又話世界上冇好男人

所謂話做mk仔咪幾好 唔怕無女屌

雞

你邊隻字見到我簡MK仔而非毒撚？？

咁抵你死

依個真係駁唔到 一個願打一個願捱 唔好放出黎害人喇 繼續唔好分手啦

我抽唔到身
我真係好認真好深感情

佢好好條件？有錢仔？搵到錢？

點解呢啲post一定係覺得女嘅冇簡毒撚所以抵死？
我被毒撚帽過
而今次非毒撚又非MK仔 只係普通男仔

唔拍拖會死？

唔係呢啲
係真係愛
我識咗佢十年
我之前有啲好嚴重嘅事都係佢陪我捱過

你幾大？

24

長痛不如短痛
你知佢出面有玩開 就算唔分手
你都只會一直係亂諗野又多疑
最後咪又係要分

Who do u think u are

出軌都忍到 叻女

我係貪玩姐 但我對你係認真架

條仆街咁同我講

其實真係有男人想簡簡單單，同女朋友相親相愛，結束愛情長跑然後結婚，生個B咁就一世
奈何愛情好撚複雜，點解咁多猜疑同不信任，要呃人

你話點就點啦
不過點醒你個世界就係咁
人地大把女屌點會甘心成世屌你一個？

好多女仔28歲先開始明呢個道理
然後拎住俾mk屌到反既塊牛肺閪搵毒撚埋單
希望你第時唔會係呢啲女啦

半年多嘅我

起碼等對方追至少兩個月先答應佢一齊

冇人講過唔揀毒撚就抵死 帽得人既都仲叫毒撚 好明顯你對毒撚同正常人既定義都同大家好唔同
仲有識左十年都仲未睇清一個 真係
Btw咩圈子識咩人啦

又要出去玩又要吊住有感情嘅女仔

呢d人真係賤得好勻循

樓主我同你一齊啦，一齊相親相愛直到結婚

港女

我諗你應該分唔清扮偽毒依女既mk定真毒

似層相識

咁我都曾經比一個好毒好宅嘅毒撚帽過
你點睇

絲打， 你會遇到個更好嘅人... 比d 信心自己

屌...

俾人帶帽都唔分手

貪玩 收皮啦 我ex都話貪玩 貪佢老味 你自己慢慢玩bye bye 遇著呢d仆街 早走早著

參考#40

點解毒撚就=唔會帽人

唔同你一齊點玩你?
唔玩過你點玩夠?

岩呀 樓主想幫人教老公

果d男人要唔要都算啦，做個朋友ok？利申：專一好男人

日日活動就係打機睇動畫
淨係識食下M記營多
得同性朋友2、3個
仲要肥底 冇打扮仲要now now地
都未叫毒撚 你答我點先叫毒撚

真毒撚冇咩朋友
有都係一齊打機既毒撚朋友
根本唔會識到新女
你識埋啲扮偽毒食女既就只好怪自己唔帶眼識人咯

我係毒撚

真係寧願佢話無中意過我

分左手未

由佢啦 佢覺得毒撚咪毒撚囉

你上緊連登

呢到d人好多仲未搞得清男人去滾係無分靚唔靚仔毒唔毒撚有唔有錢有冇才華

去滾嘅男人=去滾嘅男人

佢要玩冇問題 唔好害我啦屌

咁點帽你呀

人地教精你姐

是但有緣識到新嘅女仔咪帽到囉 有幾閒姐

打機識到都得啦

咁你嘈乜撚姐,走啦臭雞

我到呢家都真相未明
但應該係佢幫過一個同學做啲野
個女同學就覺得佢好好人 日日搵佢
佢就暪住我同人一齊

佢解釋話同學一場唔想做到咁絕 唔識拒絕

佢玩你果陣你都開心架

有緣就識到 打機又識多個 個世界就唔會咁多a0啦

痴線啲人當正毒撚會係絕世好男人咁

香港每分每秒都有男女派緊帽
認真了解過先一齊都遇人不淑可以點

咪話9up發洩下

靚唔靚仔有唔有錢係外在條件黎 毒撚係心態 姐係你話一個連交際溝通都有問題既人去帽人 如果有個咁既心態仲去比帽人咁仲叫做毒撚

百貨應百客

自己拎起舊屎係咁塞入口，然後問人點解屎咁臭咁難食

有幾難明
咪同你而家唔識分手一樣

交際溝通都有問題
就唔可以有心態派帽

有咩關係

咁我都有權利大叫下舊屎好難食嘅

有㗎，抵死之嘛

假設一個毒撚極度怕羞唔夠膽主動識人
但如果有女主動識佢呢？

係嘅我都認
見到你個名好想食菠蘿

嗚啊

至少隔絕左d死狗公

哇你個名同我個名

但隔絕唔到大仆街

睇完第一個po 仲鼓勵吓你... 點知睇埋第二個po 真係屌一聲...

天作孽猶可違自作孽不可活， 自己都唔尊重自己同食屎冇分別， 當然每個人都有自己選擇， 你鐘意食屎冇人阻到你， 條仔點樣我唔知，你呢... 哈哈

我夠知自己又柒又賤
但做唔到呀嘛

D仆街有心厄你 真係好難隔絕

抵啦

自己攞黎

跟住d人又話player冇樣睇 又乜又盛

喺度
結果比人帽

其實你唔捨佢姐
唔係真係愛

我地攪基啦好無

樓主不了

如果唔愛點解會唔捨得

希望你重新開始

你只係怕寂寞，冇人陪唔安樂

你同人一齊左年半習慣左有個男人喺身邊姐 何解唔搵過個又愛你你又愛佢既男人？

算啦我無乜資格話絲打你 我處境同心境都同你一樣唔捨得對方

女人都係 我仲諗著同佢可以一世 原來佢出面係咁撩仔 同女朋友因為咁散咗 不過慶幸唔係將來先發現原來係賤人一個

咁多連登仔唔揀？

Player真係冇樣睇 佢身邊個個都以為佢專一 得我一個知佢暗地裏flirt女 依家個個都唔信

又要屌又要唔捨得，抵死啦

扑咗未

豬,你繼續俾佢滾,好快就要你3P,或者包埋二三四五奶都得

毒撚都會花心

細路女式拍拖就係咁，自己FF，乜都係自己諗住自己諗住，你想一世姐，你有冇真正了解過對方係咪咁先...
你都係拍多幾拖，跌多D先會識大。

得啖笑

仲想安慰你
睇完第二個留言
負評

重話自己唔捨得分手
咁就唔好怨人啦
樓主自己都知條仔係乜嘢人嚟
然後又走上連登呻

所有出軌既人 剃人頭者人亦剃其頭

做朋友同伴侶唔同
有種人係啱做朋友
但唔啱做伴侶㗎

擺黎賤

傻女呢，玩夠早就結婚啦

好仔有樣睇。
你俾d mk仔溝，好明顯你就群埋d mk group度喇，唔係諗住mk仔都同你玩過世呀？
mk妹咪照俾mk仔玩一世咯
依d叫還。

樓主回應下

樓主快d飛鳩左佢啦
喺呢d賤畜身邊留多一秒都係侮辱緊自己

去多次澳門啦唯有

咁岩個個po我都有睇

好男人d女係唔會鐘意

兩隻字送俾你

On9

咁祝你死全家

男人唔壞
女人唔愛

岩

自己唔分手
上黎叫下春
過兩日原諒返佢囉

連登啲毒撚真係
女人話男人出軌就係女人唔識揀人
換轉係男人post話條女出軌就話條女係雞係公廁
其實自己連女都冇

對唔住

一定要分手 自己係過來人 一日未玩夠一日你都會擔驚受怕 hurt過個女仔有幾深 真係自己先知道

毒撚係大部分無女所以你覺得專一啫
無女何來出軌
毒撚唔關專唔專一事

想同你玩下又唔比 唔玩囉 都唔好玩嘅

食完屎之後話全世界所有野食都好難食，痴撚線

因為同你一齊都係玩嘅過程

攞黎賤

而家係講佢明知條仔係並都唔識斬纜止蝕... 咁有乜好怨？

仆街仔

屌你老母咁都忍到 你影衰女人

如果交際溝通都有問題應該一開始唔會一齊到架喎清

唔捨得同要分手係兩回事
有啲野就算你幾唔想做你都要做
如果你係接受到自己條仔出面有第2個嘅話
咁你請繼續
接受唔到請決絕啲疊埋心水同佢分手
呢個世界仲有好多好男人
睇你揀唔揀
可以話你聽
佢今日有得第一個第三者
就算之後散咗
都難保唔會有第23456
呢個道理我諗唔洗解釋喇掛

樓主 醒下啦 仲細咩

同埋既然已經唔係第一條仔帽你
我諗你係咪都應該諗下點解對方要喺出面有第2個？
一隻手掌拍唔響

我唔係要幫個男人講好說話,但係香港女仔諗野同香港人一樣,都係速食..
如果咁,就咁..
一有第二個,就分手..
其實你可以問下你阿媽,如果你老豆出去玩,你會點..
只有長久過嘅人先答到你。

點解樓主遇唔到我？

試過 怕醜淆底唔敢出
25仲a0 ing

有女約過都唔出
原因怕醜同淆底

又毒又宅就無資格帽人啦，唔好呃自己

唔通女人又真係信得過咩

如果佢好比心機追返你
就比個機會佢啦...
你搵另一個唔等於另一個一定好
已經習慣左呢個又何必要走呢
當然 前題係你真係Feel到佢真係切切底底反省改過啦

利申：過來人

我依刻條女就比帽我戴，本來都想同自己講當佢係免費雞就算，
但奈何都係有感情，當唔到
決定依兩日講分手，再無任何藉口
未撚玩夠學人講生B結婚同我講將來，我屌你老母呀
派帽出軌既都生性病死

巴打 我同你一樣，點樣冇理佢法？
繼續同佢一齊佢照偷食？